====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le formidable intérêt de cette mutation profonde que constituent l ' émer‑ gence de l ' État européen , la crise des États‑nations et la montée des régions est précisément de nous obliger à ré‑interroger des notions trop confortablement (et , de fait , illusoirement) incrustées dans leur coquille nationale : citoyenneté , souveraineté , démocratie .
Entity Name (Type) :: crise des États‑nations (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
État européen (MISC)
crise des États‑nations (MISC)
Total entitiy counts: 2

